====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Depuis mon départ de Saclay fin 2015 , j ' ai mené deux missions pour le compte du cabinet du Premier ministre .
Entity Name (Type) :: Premier ministre (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Saclay (LOC)
Premier ministre (PER)
Total entitiy counts: 2

